想辭職唔敢send whatsapp比老闆

老闆》長工〉兼職。
佢成日唔係間鋪，唔會見到佢，佢成日唔會聽電話。所以whatsapp,但又講唔出口

寄信畀佢

講唔出口咪打字囉

係喎

weak 到

反麻仔網上兇狠 現實碌𨶙

笑乜𨶙 辭職都唔敢

呢個係解笑..？唔識

WhatsApp比老細話有d野想同佢傾 叫佢有時間打比你啦
跟住同佢講唔做 點解唔做 順手遞信啦

合約都無簽過喎

做人比d交帶啦